安察洛堤：利物浦也有弱點 空間小更易被限制住

香港時間28日淩晨結束的一場歐冠盃小組賽，利物浦主場1-1戰平拿玻里。賽後，在接受意大利天空體育採訪時，拿玻里教練安察洛堤表示，利物浦也有弱點-「他們是可以被限制住的」。

在英超賽場上，紅軍12勝1平積37分，以8分優勢繼續領跑積分榜，但今場戰平紅軍後，安察洛堤表示，利物浦也是有弱點的。

在接受意天空採訪時，安察洛堤談道：「能在晏菲路拿到1分是不容易的，我們背負著壓力而戰。比賽開局階段，我們採取深度防守-如果不這樣的話，要從晏菲路全身而退是不可能的，但我們最後戰平了-這就是重要的一點。」

「這是美妙的一晚，我們拿下了1分，球隊還有歐冠盃小組出線和競爭首名的機會。」

在談到對陣利物浦的戰術時，安察洛堤表示：「我們進行了換人，但球隊的基本陣型（4-4-2）沒有改變-當迪洛倫佐送出那記長傳時，他在右邊路的空間很大，而取得入球後，他會回撤給予中路防守更多支持。」

「利物浦實力很強，但如果場上空間比較小的話，他們會更容易被限制住。」

本輪歐冠盃戰罷，E組積分榜上，利物浦積10分第1，拿玻里積9分第2，沙亞茨堡紅牛積7分居第3，出線懸念將保留至最後1輪。

利物浦不嬲廢
成季都係負負碌碌

Ching小心比狗咬

駁唔到

拿玻里班球員近排同個老細關係咁差，係呢d關鍵時刻都冇玩嘢踢出身價，值得一讚!

其實句野係咪可以套落任何對手....

空間小更易.....

唔係 你對曼聯嘅話空間小定大都係一撚樣

不嬲都話無空位利就得番鳩斬一招

拿...首先要佢地將曼聯當係對手先...

人地好勁架 場場90分鐘12碼都係實力既一種

咩叫場場？

邊場90mins 12碼

拿波你 真係食住佢

李城嗰場？

Then?

上面問邊場90min 12m 我話李城嗰場？ 仲then乜能

但首名係痢狗

D人話勁過當年哥帥既巴塞

真 希望依隊垃圾比紅牛大炒

秒

佢話利物浦勁嘅話
更加會比狗咬

安76咪能粒燈
上次有件柒頭講左句利記就快收皮
攞埋R聯

依條弱智真係唔秒唔得

條友話場場,你就只講一場,

你係味咁低理解力?

我上面嗰個邊有話場場呀 我又唔係覆緊場場嗰個 柒咗就捐返落你老母個臭閪入面啦